\documentclass[14pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\begin{document}
\pagestyle{empty}

\begin{center}
Министерство образования и науки Российской Федерации
ФГАОУ ВО «Севастопольский государственный университет»
Институт радиоэлектроники и информационной безопасности
\end{center}

\medskip
\begin{flushright}
Кафедра «Информационная безопасность»
\end{flushright}

\medskip
\begin{center}
\textbf{ОТЧЁТ}\\\medskip
по лабораторной работе №2\\
«Восстановление математической модели»\\
по дисциплине\\
«Методы и средства защиты программного обеспечения»\\\bigskip
\bigskip
\end{center}

\begin{flushright}
Выполнил:	ст. гр. ИБ/б-20-2-о\\	
Четин Александр Анатольевич\\
Защитил с оценкой: \\
Принял: 	 Доц. Лихолоб П.Г.\\
\end{flushright}

\newpage
\pagestyle{empty}
\pagestyle{myheadings}
\setcounter{page}{2}

\begin{center}
\textbf{ВЫПОЛНЕНИЕ ЛАБОРАТОРНОЙ РАБОТЫ}
\end{center}
\medskip

\begin{flushleft}
\textbf{Цель работы:} освоить принципы восстановления математической модели из текста кода программы. 
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
\textbf{Индивидуальное задание}
\end{flushleft}

Вариант 23. Задание: интерпретировать часть кода.\\
Метки интерпретации: 70-75.\\
Часть кода: \medskip\\
"def generate(self):\\
sine of = (self.freq * 2 * math.pi) / self.sample rate\\
sample n = 0\\
while True:\\
yield math.sin(sine of * sample n)\\
sample n += 1"\\
Примечание: до вхождения в математическую модель были присвоены значения переменным self.freq и serf.sample rate 

\begin{flushleft}
\textbf{Таблица переменных}
\end{flushleft}
Таблица 1 - Значения переменных
\begin{center}
\begin{tabular}{ | l | l | }
\hline
Переменная & Значение \\ \hline
sine of & функция \\ \hline
self.freq & собственная частота $\nu$ \\ \hline
math.pi & число $\pi$ \\ \hline
self sample rate & скорость $\omega$ \\ \hline
n & количество \\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\bigskip

\begin{flushleft}
\textbf{Необходимые операции и мат. функции для интерпретации}
\end{flushleft}
Умножение, сумма, деление, равно, синус, дробь, знак принадлежности

\begin{flushleft}
\textbf{Интепретируем участок кода в мтаематическую модель}
\end{flushleft}

\begin{equation}\label{formula}
x = \sin\left(\frac{2\pi\nu}{\omega}\right)\times n \text{, где } n \in\mathbb{N}
\end{equation}
\medskip

В данной лабораторной работе, была интерпертированна из текста кода программы в математическую модель формула \ref{formula}.
\bigskip

\begin{center}
\textbf{ВЫВОД}
\end{center}
\medskip

В данной лабораторной работе была изучена работа с Latex-редактором "TexMarker",  были получены навыки интерпретации математической модели из кода. и освоены методы нахождения нужных операций в мат. операции
\end{document}